##### [Home](https://gitlab.com/beizerov/internet-provider)

#### Інтернет провайдер 

Адміністратор реєструє Абонента в системі.
Абоненту надано перелік Послуг (Телефон, Інтернет, Кабельне ТБ, IP-TV  тощо) 
і список Тарифів до кожної послуги. Реалізувати можливість скачування 
тарифних планів в одному з форматів (наприклад, txt, pdf, docx). 

Для переліку тарифів реалізувати можливість сортування за:
- алфавітом/в зворотньому порядку (a-z, z-a);
- за ціною.

Абонент може обрати одну або кілька послуг за певним тарифом.
У абонента є Рахунок, який він може поповнити.
Кошти з рахунку знімаються системою в залежності від обраних абонентом тарифних планів. 
Якщо суми на рахунку не достатньо, система блокує користувача.
Користувач автоматично розблокується по внесенню необхідної суми на рахунок.
Адміністратор системи володіє правами:
- додавання, видалення або редагування тарифного плану;
- реєстрації, блокування та розблокування користувача.
